有冇人覺得要抖下 重振旗鼓

由928開始，幾乎日日都有活動，係時候比勇武抖下，和理非接力，做番文宣嘅工作，等大家知道緊急法既嚴重性。
政府就係想急住平亂，但我們唔好同佢急，慢慢同佢打消耗戰。

光復香港，時代革命!

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

比起臨時政府，我一早提供更好選擇

我抖左了
我十月一號去左中国送阿婆最後一程
我覺得好對唔住各位手足

各有各休息

想快閃既繼續

講講和理非除左一般文宣可以做乜？

Take care

不割席

輪流休息
手足見攰就抖下啦
兄弟各自努力

不論身心都應該抖抖
有時太攰會衝動做啲錯誤判斷

要抖既自己會抖
行動一定唔可以停

要等大家覺得係政府搞到香港變死城

氣勢如虹叫抖
重咩振

樓主離地食屎撚 blocked

勇武表示有少少攰，但如果又開花都會出